是日晚餐 $93。。。。。。。。。。。。。

感情冇得勉強的 放下啦

分杯野飲比我飲OK?

好飲 我飲左半杯

淨低個1.5杯比EX肥屍飲??

個雞好乾

倒左佢

好健康

加左價
印象中前排見到好似係80幾蚊

肥婆你一定係做media嘅

之前88
好賣就一次過加5蚊
大家樂真仆街

大家樂好撚正

richhh

牙B咁好送

牙B我唔開心呀

？

隻雞好唔好食？

中間白色果d冇乜味 要點醬咁囉

B點解呢個世界無公平

邊到買

點解你咁撚肥

點解

好想食牙b